麻煩連仔del post

感謝

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

入面唔小心貼左人地個人資料
快快del麻煩晒

貼甜圖咪得

甜圖唔係淨係會del圖咩

del post n ban ur ac

Admin們

唔係狗狗資料來咩？

自己repost 啲comment

admin
順便幫手del post
我一時on9 spread咗人哋個ig出去